唔怪得4點鐘都未有事

原來白衫仔去晒西門町，香港嘅流料都係煙幕，成條中華路鋪頭已落閘。好似話武器係藤條所以順利入倒境

係咪好撚好玩？

唔好再reply